（奈良）請問有無巴/絲去過Dondondown on Wednesday

請問有無巴絲去過奈良間Dondondown on Wednesday
Google 搵唔到太多資訊關於奈良店
多數都係和田市個間

十連

十一